有冇人既另一半好鐘意keep住前度既相？到底點解？

話說都拍咗拖年幾，佢好吾鐘意我拎佢手機，
成日我一攞，佢就想搶翻，好似好多秘密咁，
但佢越係甘做，我就越係想睇。

就係前幾日有機會比我偷偷地拎佢既手機睇，
發現大量佢ex既相。

我應該下次有機會幫佢刪晒啲相，定開聲叫佢刪

但係我知係佢飛人

唔洗幫佢刪啦有咩意思

甘你老母